狗公死全家

仆街 咁撚鍾意傾 同我傾呀死狗公

你有你屌
佢有佢屌

有無狗公想黎同我傾計？

屌埋你屎眼呀我

Agree

巴打係咪都有類似感受

喂狗公 做咩唔問下我做緊咩

做咩唔send snap 比我

快啲話我知你今日做左咩啦死狗公

唉屌 好撚嬲

樓主暗戀果條女係咪俾厹搞緊

我得罪你？

唔是暗戀

巴打點睇男仔無啦啦搵女仔傾計？

無
淨係想問下100蚊 屌撚到你漏屎 deal?

AIDS deal?

有無人想一齊屌狗公呀?
好想屌爛佢地個屎眼 再射到上佢地個胃到呀

Deal

唉 當陪我傾下計

點睇啲男仔無啦啦搵女仔傾計

邊隻狗公入左負評我 我屌曬你全家

狗公真係好仆街

咁係咪條女俾人搞緊

關你咩事其實

正常社交

條女有仔？

第一位比我屌到漏屎嘅狗公終於出現啦
多多指教了

如果有仔呢？

死全家咁著數

唔係搞嘅 傾計囉
我覺得條友嘅存在 遲下可能會影響到我同條女嘅關係囉
但條女覺得我諗太多

巴打點睇？

啱呀 應該捉曬佢地去化學閹割

咁生完性病再死全家有無得諗？

無錯 當年條女俾個狗公溝走左 祝天下狗公仆街死

又多一個狗公偷偷地入左黎負評 偷偷摸摸咁 果然係死狗公

對付狗公要偷偷起佢底，然後印晒出黎貼佢街招

佢點知會影響到你地關係先

唔知架 係咪好主觀？

睇定啲先 行車保持三米距離

可能只係純粹傾下計

Btw最撚憎厹

其實我都50/50又唔肯定佢係咩料 只係嬲到仆街想搵人傾下

又多隻狗公入左黎負評我
覺得我唔啱咪出黎吠兩聲黎聽下囉
淆底呀？
做狗已經衰架啦 仲要做個嘅乜柒都淆嘅垃圾狗
真係我都登你有啲慘

同你女朋友講返你唔鐘意佢同呢條仔日日傾計，你唔係唔信佢，係唔信條仔。

如果你平時唔係少少事都管住曬，又成日呷醋嘅，應該有用。

同佢講你感受，如果佢顧慮你感受嘅，自己會收斂會聽話。
如果唔係，巴打自求多福，佢一係騎牛搵馬，一係就無敵港女唔顧另一半感受。

傾耐咗就真係
傾冇耐就唔驚啦

不過見你啲回覆咁樣樣，樓主應該係個自卑撚，郁啲就覺得人地搶你女朋友或者睇唔起你。

激動啲啫 嬲到火遮眼咁 唔通走去鬧鳩條女咩 係到發泄下咪算

竟然有啲咁正常嘅comment
唔該曬巴打